[圖]劉江華件人間廢物，班同事企前面受靶，自己企後面恰眼瞓

佢好撚醒， 唔做議員都有局長做

成個fb 都係講元朗黑幫， 尋晚班係港島既義士點樣？

你期望垃圾桶會有咩反應

冇預佢有咩反應
但至少碌大d對眼扮精神都好吖